你班暴徒咪繼續搞事，搞一個拉一個，反正錯嘅係你地

最後無人會可憐你地

你算幾心機

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

邪教歌？不了

Block

廢人，淨係識block，掩耳盜鈴

你地無錯？

重點係暴徒自我縮小錯誤，想犯法又無事，低能

Blocked

又係一條掩耳盜鈴可憐蟲